本港經濟活動及絕大部分GDP生產值集中在此99平方公里

你想表達咩?